近排成日見到呢張畫面，到底係咩電影嚟？？

我係google過搵唔到先問,淨係知嚟自21